1118 18區「自發」

自發吖嘛
市民就同你玩自發

推唔到
（緊急要人）再唔出嚟幫手下星期黎明行動成效一定會大減

18區 自發

推

［區選］藍絲散水運動，正式開始

18區自發

自發

自發 和你塞
自發 和你lunch
自發 罷工

自發吖嘛
一齊自發

1118 18區自發